胡茵夢同林青霞後生邊個靚D?

胡茵夢好似另一味道, 仲正
胡茵夢

林青霞

胡茵夢真係好靚

王祖賢

呢個弱左D

U=on99

王祖賢好靚咩

靚過呢兩個

王祖賢真係差林青霞幾班

非

林青霞高幾班

冇撚野呀你

Sor，覆錯，講緊上面讚王祖賢條撚樣

覺得胡茵夢仲靚過林青霞

海灘的一天個look

朱寶意

朱茵最靚

一般貨色

後生計藍潔瑛先最靚

可惜痴左

胡茵夢同李敖離咗婚之後，兩個幾十年不停互爆對方啲嘢 其中一個就係李敖係腳膠

李敖係連登仔

胡茵夢有便秘

個鼻窿反反地喎

by the way 佢始終冇咁出名，喺道講冇乜人識都正常

姐姐FEEL，好COOL，冰美人
點解呢個年代無哂D姐姐FEEL藝人